即使大會真係取消 主席仍可隨時再次召開

唔好鬆懈!!!